何君堯 自編自導自演 呃選票

當年朱振國 介頸訓足幾十年
真係想佢死點解唔介頸
E 家流少少血 仲咁好力捉返人
仲唔係扮野

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒